支共仲癲過俄佬, 玩外交玩到威脅殺死外國領導人

下下都後果自負/ 嚴重後果
即係生命威脅

以色列都唔敢做既野，中國做到了
利害了我的国

已經干犯左刑事恐嚇
有威脅傷害他人身體嘅意圖
入得